耳邊有嗡嗡聲大約3秒。。。

然後我即刻起身想殺蚊
但開埋電筒又見唔到
唉
驚一訓著佢又騷擾我

咬撚死你就岩

比d血佢啦 人地好耐無食野

茶啲白花油，希望 ok

開左燈照訓係到，同埋揚下d被單